我相信我見到大圍最有仙氣的收銀（冇圖）

執X倉（X貼大王側）⋯有冇大圍嘅朋友見過

有

冇圖

冇圖學咩人開POST